QQQJ

會唔會比買日QQQ好

call 高1蚊 6月expire option